[耳機]有無人用過 1 more 1001

有無人推介呢隻

係未唔係大牌子無人用

我都有留意過，但香港好似無咩人用咁。

所以都15 16 唔知買唔買好

上網睇評論就唔差，但中國野好似好信唔過咁